黨鐵記者會

有啲設施已經無後備零件

代表咩呀？

大家要保護設施呀

我要cctv

推呀

餵食

黨鐵未破壞都close啦
收皮啦